郭台銘出來韓國瑜被邊緣？ 王丹：民進黨躺著贏

郭台銘出來韓國瑜被邊緣？ 王丹：民進黨躺著贏

鴻海董事長郭台銘17日下午3時抵國民黨中央，接受黨主席吳敦義親頒榮譽狀，會中，郭台銘高舉「榮譽狀」，宣布願投入2020總統國民黨內初選，不接受徵召，在政壇投下震撼彈。對此，民運人士王丹直言，郭台銘出來選，高雄市長韓國瑜將被邊緣化，「民進黨躺著贏」。

王丹17日在臉書表示，郭台銘出來，韓國瑜將被邊緣化，民進黨絕處逢生，只要民進黨的基本盤，至少有33%能夠全部出來投票，民進黨躺著贏。

貼文一出，網友紛紛留言回應，「民進黨沒有鬆懈的本錢」、「兩邊基本盤各自歸隊，最主要還是中間選民，年輕人這些人比較好騙，郭應該也會拿不少經濟選民」、「去年那場讓我不敢再小看台灣人的智商」、「曾待過鴻海的人絕對不會投郭董的」、「已經沒有躺著贏的事了！因為愚民佔領了台灣」

「曾待過鴻海的人絕對不會投郭董的」

血汗工廠

「去年那場讓我不敢再小看台灣人的智商」

高雄人 =\ 台灣人

覺得佢有啲燈

郭出來係阻止韓黄袍加身

黨內互打

Same piece of shit. 柯文哲都係險勝

台灣班廢老一直都好想郭出後選
所以其實郭好大機會

民運人士王丹直言，郭台銘出來選，高雄市長韓國瑜將被邊緣化，「民進黨躺著贏」。

瑜到美"面試"失？
郭出來解圍表示參選？

訓係到都贏？你問下毓民

隊友來

黨內鬨

好明顯同香港一樣, 一個本地商界, 另一個係西環契仔

唐唐 釣雞車